點解逃犯條例要放生湯渣驊？

李家超：移交門檻提高至七年或以上 須由中央機關提出
2019-05-30 HKT 18:58

政府就修訂《逃犯條例》提出3方面共6項額外保障，包括移交的門檻由3年提高至7年或以上。

保安局局長李家超表示，在新的保障下針對三方面共7項罪行不會被移交，包括刑事恐嚇、將槍枝交予無牌人士，以及多項與色情活動相關的罪行，包括與未成年少女發生性行為，有關罪行的最高刑期均為5年。

強烈要求將嫖雛妓、衰十一、被斷正嘅湯渣驊引渡回大陸受審
姦淫幼女，凌辱女童，理應立即槍決，不能縱容，不能讓香港成為逃犯天堂
政府宜家所謂嘅讓步，正正放生咗呢條淫賊，不能接受，絕對唔可以俾呢條逃犯條例通過
強烈要求護苗基金、婦女團體一齊企出嚟，反對咁樣修改逃犯條例

點解湯渣可以有特權？嫖雛妓可以唔洗引渡？

係唔係奶共就可以品嘗幼女嘅嫩穴而不被追究？
係唔係淚晒雪廠街同哭求中聯辦就可以擁有法律特權？